[婧]青春有你2(3)35個小姐姐繼續加油

《青春有你》第二季（英文：Youth with You 2），是中國愛奇藝推出的偶像女團競演養成類真人秀節目。本季節目改為女生選秀。節目賽制是從各家經紀公司或練習生公司選出109位（其中1位於開播前退賽）參賽，在4個多月中進行封閉式的訓練及錄制，最終由全民票選出9人組成全新偶像團體出道。

早晨推到許佳琪重回Top3

你一票我一票張楚寒就能入決賽圈

Sexy and cute
希望許楊玉琢入到決賽

非日常首歌真係麻麻 完全唔係我期待Black Pink 嗰種歌

都幾好聽呀

推啊

直拍出左

其實渲除咗跳舞掂 vocal都好掂

淺橘色孤島好正

欣欣子好正呀

好細個佢哋真係

睇黎愛奇藝保喻言，出道都係one pick 應該無問題

你地睇哂直拍未

睇得出係保

但Iqy一間大公司應該知件事嘅嚴重性，冇理由死保，所以佢保得，係唔係代表其實冇事？但喻言又真係一路冇廣告，廣告商甚至喺微博覆晒其他top 嘅fans，淨係skip咗喻言

依家小道消息滿天飛，有話係公司施壓落iqy到，有人亦話iqy係想賺fans錢，反正出道之後個團就唔關iqy事，冇資源都唔關佢事

不過呢啲都算黑歷史，之後一定係咁俾人攞返出嚟講

徐芷菌好正omg

雨昕C位thx

我覺得佢哋全部人都好正留返低嘅35個人我都好鍾意

佢真係唱得最好個個

但套衫真係169cm着到160咁

獅子本獅

愛奇藝啲造型好垃圾上期幫乃萬個妝都以為佢得罪咗愛奇藝

所以話iqy係群像方面真係做得好，唔止呢35個，top 60都冇乜邊個唔鍾意嘅

我一開始知佢169真係o 咗

非日常成組都好高，最矮都有168...

營銷手法真係勁 知道雨昕死忠多

請虞書欣小姐繼續努力減肥幾時返返去以前咁瘦

其實唔細啦，今年要成年先上得選秀，兩前嘅偶練一堆00後，蔡PD都係98，細過好多練習生

可能因為年齡，青2好多御姐型，甜妹好少，創就調返轉

睇咗創造睇咗兩集就頂唔順我有個friend直頭睇咗第一集20分鐘就唔想睇

成日偷去士多買嘢食

幫曾可妮儲下人氣

有佢喺度嘅團隊好幸福

散發正面能量

雖然本身唔係pick佢 ，但而家真係對佢哋個個都好有好感有一種好似睇住佢哋成長嘅感覺咁

169

喜愛真係一個超好嘅leader
希望佢去到決賽

因為青2好多高妹，109個人平均身高167

非日常個個都好高

呢張對比大啲，虞直頭巨型baby咁

好似宜家中國啲囡好多都好高咁

Shaking啲solo又短又少 仲要成日企最側

淺橘色孤島嘅造型
徐紫茵直髮都好好睇

睇愛奇藝youtube啲直拍views數
雨昕都係最高 高其他人幾倍
佢海外fans都唔少

創三啲女冇乜記憶點，淨係記到幾個

淨係記得唱歌嗰3個 同俾tao鬧喊嗰個
(淨係個樣 名都其實冇乜印象)

妝髮最靚就係淺橘色

但我覺得首歌有啲浪費咁多個大vocal...分去其他組會好啲

好似蔡徐坤

其實純粹就喻言嘅商業價值而言真係至於兩要邊資本咁樣大動干戈咩

淨係呢幾日嘅操作都好撚誇張：
1.weibo+wechat一早俾人㩒住咗唔多講
2.豆瓣尋晚開播前忽然有5千幾隻新嘅鬼ac湧入去，播後全部變晒喻言洗白post+大量被del post嘅人申冤
3.iqy啲彈幕95%都係正皮喻言，就算冇佢鏡頭都係關於佢嘅彈幕
4.今日泡泡空降，喻言既like係虞書欣嘅兩倍，comment係3.5倍（唔知正負皮比例）
5.再加埋尋日個集咁多喻言鏡頭（王承渲同陳珏solo part有一半都俾佢擋埋）

成個觀感就好似話緊俾觀眾知喻言大撚晒咁，就算俾佢爭到c位出道都冇資源啦，隨時連累埋團裡面其他人添真係唔知佢地諗乜，未出道已經成鑊粥

個人覺得孔雪兒會頂佢頭3個位
佢落去5~7位咁會少人鬧啲

記到泰妹nene同姜貞羽 劉些玲
其他真係冇印象

都係記得呢幾個，同埋創一嘅複讀生

追左好多po，唔明點解仲可以話係假之類，死去保，直接道歉唔好咩？
唔講其他事，其他相，就咁睇喻言俾個男人渣波個張相都死啦，真係over 左，私底下玩都算仲要影相
唔係好接受一個idol咁細個就咁樣
佢呢啲黑料真係
本身覺得佢係全能ace，但宜家真係勁驚死保佢會搞死個團，冇哂資源，最後出道成團只係個名，大大小小活動代言都冇人請

這就是中國.jpg
你睇中國話武漢肺炎係美國傳黎就知咩事

諗起之前套後街女孩

仲有個個咩田京凡覺得佢同創1個個咩金華火腿個肥妹一樣 勁多野講

戴燕妮好性感

老實講本身成個節目裡面都幾睇好佢，有才華有能力有外觀又有個性，啲黑料本身未爆到咁大鑊之前都可以當佢年少無知就算反正佢都唔係行純真路線
但係依家搞到咁嘅狀況係連誠信都冇埋（唔知啲佢哋個社會生態重唔重要視呢樣嘢啦），以目前狀況嚟睇，假如佢出咗道嘅話好似點都會有啲負面影響

唔係佢啲fans否認咩？
公司都默認咗
比賽未完佢都無得講啲咩...

王承渲舞台上下有反差，唱歌同佢平時談吐既語氣好唔同，細細粒但跳舞好有力量同活力。佢算係咁多個參賽者入面可以carry 到唔同風格既歌，表情管理都唔錯。以佢個年紀好有發展空間，不過佢第二輪排名感想明明好真誠都比iqiyi剪哂就覺得佢冇咩機會入到前9，但入前20應該冇咩問題，始終要照顧D台灣觀眾。
BTW 睇完三公直拍個人認為金子涵同虞書欣唱歌都進步唔少，雖然唔鐘意虞書欣，但真係有進步，起碼二公識用盆骨跳舞(應該孔雪兒教?)，孔雪兒十面埋伏PLUS之後都自信返。反而劉雨昕唔知係咪LION個妝既問題定點，感覺上比起初舞台個時憔悴左，感覺到有負擔，唔知係咪二公個陣比組員影響左。

令姿令姿 絕美舞姿
依家慘慘排十呀
差少少咋

睇完bad guy先發覺有個咁正既小姐姐

不奉陪好少solo

劉令姿同曾可妮有少少似樣

覺得佢個樣好高級，好正

認同，成件事好迷，一個未出道就有黑歷史嘅人，邊到值得兩邊咁樣保佢，要知道佢依家係未紅，遲啲紅左，會經常性俾對家攞返出嚟講，唔通公司次次都洗錢幫佢鎖廣場同超話？間公司對佢咁好？

但依家iqy真係擺到明保佢喎，係真係冇事，定iqy冇腦／出道後唔關iqy事...保=埋個炸彈係個團到，到時騰訊真係出道夜買個熱搜俾佢，就送成團上路

總之唔希望影響到其他人嘅資源，但其實青2已經俾人叫緊太妹團...

樓主pr拉

搶唔到c
好可惜

講開又講
由101到依家都get唔到中性點解係女團
佢地係中性到同男冇乜分別啦

劉令姿感覺係高冷妹妹
曾可妮係型o既姐姐

其實都九成九係真，係fans唔認...
公司篇聲明都係默認左
依家話佢冇誠信係因為後援會發聲明，話同佢本人取得聯絡，證實唔係佢，但篇聲明出咗冇耐就俾人用支付寶實名制證實咗係佢...所以有人話佢到而家都講大話，認左佢加公司篇聲明話佢已經改變左好多，其實會好啲

前提係要Lisa㴝到

個人比較鍾意曾可妮

成日覺得曾可妮有啲似周秀娜

獎勵舞台係咩黎？？

如果同到lisa合作真係無悔

睇陣容應該係lion贏咗嘅獎勵

人人網的事1億熱度都壓倒，好多關鍵字都清空左
待遇仲好過啲1線明星
就咁睇佢公司應該好有錢，公司願意捧，直接solo會唔會好啲？
宜家咁嘅情況，成團真係會搞死個團⋯⋯

虞書欣仲唔開心死

但如果Lisa 㴝到，有書欣，雨昕，雪，加上jolin首歌，唔爆都難

曾可妮好正

但係blackpink好似都要回歸

黃欣苑知道一定喊死有得同偶像合作

昕雪合作喇

如果三公有份投票你地會點投
我會投不奉陪-曾可妮或nineone
平時唔係pick佢哋但真係好正

後援會聲明同佢本人取得聯繫，一聽就feel到係fansclub啲人心心急急趕住去澄清 搞到宜家好似係喻言講大話咁，但其實可能佢由頭到尾自己無回應過
呢單嘢真心無話令我唔鍾意喻言，甚至真係更加鍾意，一定唔少人都差不多感覺
好多人執著佢爛口又影俾仔揸波嘅相，外國啲明星影相咪仲癲，啲人最多就驚訝一陣，但唔會話咩接受唔到點點點... 係咪因為係亞洲人就鎖死喺嗰框入面
再加上爆嘅嘢都咁耐之前，就算佢上節目唔係走清純路線，但佢性格我唔覺得係差，再對比返佢上加油美少女嗰陣，宜家嘅佢係明顯成熟咗
佢自己上節目都有講啦，人大咗，心態性格好多都唔同哂
唔係個個都一日爛玩就成世爛玩，最重要係佢依家喺個節目表現真係好，由佢又無拍廣告/下期先有得第一次上加點戲就知，佢唔需要好多鏡頭都吸引到好多人鍾意（宜家唔同啦 有料到有嘢睇紅咗自然多咗鏡頭）
至於佢係咪會最後陀衰家成團之後影響埋其他人... 老實講本身就唔睇好iqiyi會認真搞好呢個團，就算真係好好搞啦，有邊個明星無haters，依家個勢似係喻言間公司同iqiyi都想搏過唔過到骨，唔好俾件事發大之後由得佢再慢慢淡
如果出咗道真係因為喻言一個嘅事俾人罷睇個團先再算，可能踢佢之類
大家係鍾意佢嘅就好好支持佢啦，有投票嘅得閒投佢一票囉
佢個位真係唔係話求其搵條友就頂到 同埋我相信宜家嘅喻言係好好的

覺得呢個直拍好睇過原本aqy個版本多多聲……剪得太糟糕

真 I love 喻言

全能係全能，ace就，未夠班
喜愛係ace都未到佢

我麻麻地劉令姿 鐘意曾可妮多啲

書欣好cute

黑歷史食極都可以返尋味，太平地又可以洗得幾多次
鄧佢身邊班妹妹慘，未成團先臭朵

仲要係rap擔當

佢本人私生活係點真心唔介意，佢舞台呈現得好睇就夠，真fans係會更加堅定，群眾就未必咁睇，輿論風向嘅受眾唔淨止係fans
信譽問題係包括埋佢背後嘅團隊，喻言只係箭靶，下次可能係其他人，各方今次嘅處理手法足以敗壞名聲，呢個先例一開，日後再有類似事件，受影響嘅就會係成團，呢個風險真係值得博咩，就算學你話齋可能事後踢，但都係為時已晚嘅亡羊補牢，觀感都係負面
利申唔係fans，只不過係鄧佢同班妹妹慘，明明可以好好處理，偏偏要發大嚟搞，最怕一子錯滿盤皆落索

鵝廠今鋪真係贏哂

有瓜講過啲資料刪得咁快係因為汲及政治，271都要自保，之後就淡化件事

我姿我渲要出道呀

好想佢地一齊出道

以家問題係如果佢出到道個團搵唔搵到代言係一個問題 你唔care佢形象問題 廣告商care 比著你係老闆你會唔會搵個形象咁差既人做代言人？同埋以家真係偶像泛濫年代 隨便一大堆人可以取代佢 先唔講火箭少女 隔離騰訊擺明出個創造營同你打對打 你有個炸彈係個團到真係隨時爆炸 所以d人先叫佢solo 做偶像真係唔係咁易 形象問題太重要 不過睇個勢愛奇藝要死保佢 基本上9成9出道

但14，15歲既mk妹講既野都值得鞭屍？

安崎次次想做c 而已經做左好多次c 確實有d反感

可能我講得唔好，觀點上我同你係一致嘅，上面我講到輿論風向受眾唔單止係fans，商業角度嚟睇仲有街外人，廣告商，各種商業合作夥伴，都會因為喻言同佢背後團隊今次處理手法導致嘅形象插水，而對未來呢個團同埋背後嘅團隊有所卻步/質疑（假如佢真係出道嘅話），我只係純純噏下我個人唔太care佢本人形象代入下fans角度啫唔洗咁大反應嘅
不過iqy啲操作不嬲都奇奇怪怪，轉個頭捧到佢上天同你講要打破現有守舊價值觀都仲得話唔定佢真係坐定粒六呢who knows

個回覆太長唔quote 其實我都係發表下意見同解釋下點解話佢出道有可能一個累全家 我唔係喻言fan

其實件事本身係唔嚴重 唔提基本上係可以淡咗去都無人會再理
但依家臨近出道時期 其他fans搵到top9有人有黑料仲唔死捉住嚟講到有咁大得咁大件事
一個二個喺到扮哂道德撚
好多人都有話其他大陸藝人夠有喺節目上面拎領導人講黃色笑話 啲人咪正正常常喺到笑

今次主題係 「x」概念，話唔定係行非主流呢

笑咗 咁上官係咪有機會 想佢做隊長

佢咬唇個表情睇到厭

啱呀食正條水路搵非主流市場廣告商長做長有做大個餅佢非主流都可以變主流呢鑊仲唔fatfat

其實普通人諗到嘅嘢 iqy咁大間公司會諗唔到咩
梗係諗過度過先繼續留喻言喺到
如果真係講到咁大風險嘅話 洗乜保佢 唱得跳得嘅人大把
根本保得就代表無事
喻言咁多死忠 唔保仲大獲

因為愛奇藝出名完左個show就唔會理個團 佢只係需要青春有你2呢個節目紅就得 9%當年個勢咁勁選完都可以完全唔理佢地 成個團合體時間好似二個月都冇就收左皮

呢個可能係原因之一，亦都可能係iqy係到博，iqy不嬲收風都慢，上年青1因為髮色問題被禁播，之前有個rap節目又係出咗事，反而騰訊據聞係廣電有人脈，次次都完美避開所有雷點，上年營有個top係素人時期係like左啲唔應該like嘅嘢，結果好快就退賽
如果喻言係創，而騰訊保佢，我諗可信度會高啲。
iqy係大公司，我都唔信佢冇理由諗唔到我哋諗到嘅嘢，但佢之前做過嘅嘢令我對佢有疑慮...

唔好講啲唔開心既野住
唔請青1既人，請偶練
係開心既
不過iqiyi又想利用佢地屌打騰訊

佢一出黎就已經唔中意佢 如果佢係皇族 點解七年都未出到道呢

我都估到今晚熱搜大約有咩
1.非日常狂歡舞台
2.淺橘色vocal
3. NPC 合體
4.虞書欣單獨一個
5. 雪有一個
6. 劉雨昕票數

Btw Lisa 好似真係㴝到，Twitter 有佢航班資訊

應該隔離14日就可以活動

Nine percent最憎嗰兩個黎左

其實我有一剎那懷疑係咪安崎公司爆喻言啲野
呢幾日已經無人理安崎掛住鬧喻言 想借喻蓋過安崎皇族既事實不過我唔會放棄追擊佢

邊兩個

朱正廷其實有冇整過容？ 佢真係靚仔得好誇張好似d漫畫男主角

我憎另外兩個
應該無佢以前啲相都係咁樣 佢係油膩咗啲啫

佢仲未飛，但13號就舞台啦，應該唔使隔離
因為而家外籍人士係入唔到大陸，唔理使唔使隔離，佢嚟到係因為有個中韓唔知乜嘢通道，直接喺韓國同埋大陸驗，咁就唔使隔離

吓點解嘅 睇偶練嗰陣覺得王子異性格好好喎

唱歌難聽 同埋唔知點解覺得佢有啲做作

雖然睇佢地私下練習嘅嘢安崎性格係唔差嘅 不過唔明點解次次有佢係度d老師就係咁讚佢 其實之前就話可能係佢d隊員無佢咁強 但係呢次lion隊入面有邊一個唔夠佢抽先 d老師又係讚左佢先 話咩視線離開唔到佢 知佢鏡頭多啦 本來覺得佢人無咩問題 但係比人捧 又無令人覺得真係出眾到咁

安崎出過道架，不過冇名氣冇人識姐，2018年出道，7年起練習室呢個係人設離
佢間公司匠星係有錢架

個個都好高，凹左個佢咪出眾囉
起碼差左成10cm 有突

蔡卓妍得3票？

我想佢拍啲校園偶像劇

得佢自己果3個fans
冇實力又拖後腿快d淘汰啦

痴線,183屌打83

但每個後援會最少都有5票墊底
佢d fans好衰走去賣比人

佢d fans都頂佢唔順

Jony J 好仆街唔揀宋昕冉張語格

今集呢兩首歌好過星期四嗰三首

唔知收左幾多錢 要比佢出囉 明明都無咩人中意佢

今期花果新廣告竟然有喻言，著古裝

某程度上jonnyJ真係好撚垃圾
人地請你番黎係做老師呀
之前有人味唱過rap又黑口黑面
宜家個合作舞台直接唔要兩個人
完全冇理過人地會唔會有左上台既機會
屌禁撚垃圾就咪撚做導師啦

有人分析過 因為佢矮所以啲舞蹈排位要遷就佢搞到唔合理
姐係當三角形企位俾佢企centre嘅時間
啲16x/17x 嘅就要企後至少兩大步
鏡頭係影到佢高咗 但後面啲人可能又影唔晒
變相大頭又多咗

見到啲人話佢成日想搶鏡 搞到勁唔齊

冇嘢啦，非日常一個熱搜都冇。。。係iqy俾唔夠錢定騰訊壓
不過非日常Twitter trend上咗幾個

我諗佢俾melody嚇怕左。。。上次佢都叫葛唔好唱rap
佢首歌真係難唱嘅，係音樂人角度上佢都係唔想又出一個俾人笑嘅舞台
不過個兩個真係好慘，朱正廷好好
Ella首歌都應該幾touching

Jony j係音樂人上係合格嘅，係做導師就。。。sorry我都唔知佢教過乜，汪個啲先係教，我諗乃萬仲教得多過佢

講講下又覺得佢成日搶鏡

練習室版本好睇好多
公演d鏡頭成日飛黎飛去 碎到癲

安皇話自己中意蔡依林但又揀蔡徐坤組

其實佢一開頭有教過咩叫”flow”
不過真係對牛彈琴
對d好小聽hip hop既人黎講 教真係好難教 就咁好基本重音踩岩鼓點已經好難

而家大陸啲人講緊欣欣子佢哋抱團

教過啲咩呢啲正片唔會比你地睇到啦

算啦，講左幾日，主要係話書欣，書欣係啲anti眼中，做咩都錯，今晚俾叫金選主舞都俾人鬧
非日常票走邊個都會俾人話抱團架啦，一係就上位圈抱團，一係就河妹，再唔係就同宿舍
票宋係最正路嘅決定，燕妮估到，我哋啲到之前都好似有人估中，宋自己都知自己會走...

我都係咁諗 可能係冇剪入去
但就咁睇節目真係睇唔到佢點教人
佢就淨係不停尷尬 再唔係就叫人唔入
不過我對佢又冇乜嘢 只能說rap得好唔代表識教

吹到話佢叫shaking 投票嗰陣時係做緊手勢囉

9係咩意思

金上次第9？

有啲河粉真係前兩日係咁鬧書欣，話佢票走完人又安慰人，又話安慰得唔好...咁嘅情況，安慰又俾人話假，唔安慰又俾人話冷血，想點
我個人覺得非日常票人個氣氛已經算幾好，不奉陪先尷尬...

其實我都睇唔明

但後援會好PK，蔡今次我覺得進步左好多，當然仲係幾廢，但起碼冇拖後腿

應該係。。。佢做乜都俾人講 痴線

其實咪仲好 唔係又來多次淡黃的長裙俾人笑

好似係真係有教 但俾人剪哂嚟造佢個傻仔人設

佢喺lion 好多下都快咗成啪 d表情又勁浮誇

但係如果朱正廷唔揀佢地佢地會損失左一個舞台
依家It's ok多左人都會對其他組員唔公平 比多2個人分薄左佢地時間

認真想問佢個嘴唇咬爛未

睇微博話後日就會有機場圖，如果邊個出現起機場就係被淘汰入唔到決賽
但唔係仲有個導師合作舞台咩？

btw想問下其實會播幾多期？
幾時總決賽？

Sorry 我誤會左佢，我淨係記得melody個時，個幾個教極都學唔㴝

所以真係會飛去

唔會啦
13號先舞台，導師舞台係35個人

話說今集幾好睇，剪得幾好，面試個到好睇，非日常個練習室氛圍幾好，練習室版本再一次好過舞台version

但其實jony j知唔知佢唔揀佢哋，佢哋就冇人要？好似淨係講左有兩個待定，冇講其他老師滿左未？

不過其實佢作為青2 rap老師，依家個個淨係記得淡黃的長裙，佢都幾慘，難得有個幾會話俾人知青2嘅rap唔係垃圾，佢有佢要求都岩嘅，加上佢首歌堅難唱，rap到斷氣

宋昕冉好慘兩次都冇人要佢
其實佢都幾靚女

我都覺得Jony j 想揀啲真係識rap有基本功嘅
因為呢個應該係節目最後一個以rap為主嘅舞台
佢一定想個舞台質素係好 唔會俾人當成笑話

佢係我second pick 都幾中意睇佢同戴燕妮組cp 睇得多發現戴燕妮真係暖心姐姐 好照顧班妹妹

岩岩見抖音有 歡送晚會？ 知唔知幾時會播？ 乃萬唱返自己歌

淺島睇到我興奮😂最唱得個幾個係哂依組

Jony J咁多期一早知班練習生廢 佢可以試下改首歌 全青你未淘汰都無6個rappers啦 人地Lisa I’m not yours都有改編
感覺上Jony J分唔清楚主次 呢個節目係練習生主場唔係主要俾佢表演 你揀首歌啲練習生根本Carry唔到個導師都好大責任

頂，我見到有人話小鬼同王子異去Jony j到，咁張語格同宋昕冉就可以係it’s ok

咁啱小鬼同王子異都識rap

照呢個排名出道都好

但一定冇可能

應該會造票整走陸，剩低個位應該係10-13入邊其中一個

期待劉老師下次長髮 著裙仔

喻言終於有真果粒廣告拍佢幾岩古裝 但我唔明點解要劉雨昕扮男人

今集時長幾感人 唔似之前有幾集睇完都唔知睇咗啲咩
想講汪蘇瀧幾有綜藝感好多笑點都出係佢到
佢首不服都幾期待
ella作嗰首歌又係好touching 一聽歌詞都估到喻言會有興趣揀呢首
蔡徐坤揀人嗰到明明我羊入選咗 但又剪走咗段freestyle其他全部都照播 垃圾iqy

Cls一播its ok好感動

仲要好似係用返佢原本段verse
真係唔係咁易carry
應該俾佢地自己創作 每個人嘅風格都唔同
唔係個個都適合唱啲每bar都塞滿歌詞嘅verse

10人舞台

3公我最鍾意嘅舞台
徐紫茵愈睇愈正

得NINE ONE唱到姐

我以家已經分唔出張語格同宋昕冉係真係廢定慘 尤其係宋 呢幾集隊友唔要佢 以家連導師都唔要佢 又係咁喊
btw jony j真係好正 唔跟愛奇藝個一套 我撐你

張語格其實都幾靚 本身唔太中意JONY J 但係佢D歌又幾OK RAP既緊係有性格D既

佢哋係咪三公完就即刻公佈合作任務
嗰妝唔喺舞台上面嗰陣濃得滯
Btw 宋真心慘
明明咁靚女跳舞又唔錯
衰在無嘢突出

就係唔中意佢呢種性格好似中學D老師睇唔起成績差既學生咁 佢話想人哋尊重佢地 但佢咁樣令到兩個女仔無組可以入已經好唔尊重佢地咁睇唔起idol唔好黎青春有你啦 愛奇藝D錢唔係咁易賺架

不奉陪組揾乃萬教唱歌
趙小棠教shaking教 好得意

*揾

你又唔怪得佢 我覺得佢既出發點係為個兩個人好 淡黃的長裙同秦牛正威個影響力太勁搞到比人笑左好耐 之前r&b all night佢都有勸葛鑫怡叫佢唔好rap 因為jony j唔想佢再上熱搜比人笑

乃萬直頭係第二個rap導師

btw 有冇人有睇徐軫軫係微博post個段野 入面幫渲平反話佢唔係台獨係苗正根紅 以家台灣藝人想賺中國錢真係難 小小野就無限上綱上線 話你係台獨等你冇得撈

諗諗吓iqy係咪因為知贏咗嗰隊會有獎勵舞台所以格硬將皇崎放入同雨昕一隊

好似無講錯

喻言唱得啦

台灣人返大陸選秀，除非你人氣真係好高仲有大公司，唔係真係唔好稔出道
上節目拎到熱度已經好好

邊一個係許佳琪
見到bol4同佢打氣

Shaking嗰組個個都係憨憨，氣氛好好睇得好開心

kiki都唔識
佢係韓國好紅

搶拍喎 咁樣都叫跳舞好咩

Shaking未rap之前係Vocal嚟

呢篇Lion舞蹈分析寫得幾好，可以了解多D

btw lion舞台版真係拍攝同剪輯得好差，唔好話D舞蹈細節位，連舞蹈動作都拍得唔清楚，鏡頭搖到，舞蹈練習室一鏡到底版本正常好多

rap又得唱歌又得

朱正廷帶坤入佢間面試房嗰陣兩個係手拖手入去 感情真係好好 要翻睇偶練了

夢已準備就緒

有無人有睇到Lion王承宣同安崎交換左part

唔記得睇邊個個微博有提到佢地雖然冇手機 但都透過啲選管可以收到風 知道外界嘅一啲意見
所以我覺得雨昕係知道佢俾人話係鐵t
之前好似有一集佢同坤講自己風格好似太局限
頂住巨大嘅壓力 都幾心疼佢

就算鐵T有咩問題...直女表示好正

邊個黎？

其實真係冇問題 不過佢選擇咗用行動去面對呢啲質疑
反映到雨昕人格真係好好 人格魅力先係令粉絲變死忠嘅主要因素

好似唔多受歡迎喎佢

有瓜了 無張楚寒

許楊玉琢

我羊
3個pick 魏辰 羊都走咗 得徐紫茵入到決賽

想知咩事

睇佢who is your girl 練習室版本覺得佢都可以幾型 仲諗住睇佢留多round同Kiki 互動
魏辰真係遺珠黎實力又好樣又正正常常

係出排名之後先導師合作舞台？

幾個星期前有人話謝可寅係卡位祭天劇本 呢家第9了
係咪真係要空降vocal

張楚寒好有韓女團feel

估唔到佢入唔到

大vocal得一個入許馨文啊 想聽佢總決賽冇修音屌打啲人 得返紫茵一個
Shaking仲要卡第九
見琴晚個集淺橘色鏡頭咁少 又冇買熱搜谷上去
就知道婧真係冇心捧vocal
明明呢首係咁多首入面最好聽

公佈咗排名之後仲要準備合作舞台 佢哋心情一定好難過PD組希望首歌可以俾多啲人留意許姐歌聲 橫掂佢之後應該都係繼續返做solo歌手

比aqy壓左票
唔係河妹fans 但壓票真係好仆街
剝奪人地夢想

之後安崎又會話自己跌左，自己唔止呢個位置
公司好似買左出道位俾佢⋯⋯

前20有幾個數據都好水

覺醒東方好慘，係咪充唔夠錢？次次都卡出道位
如果今次劉令姿最後真係卡10就好笑

卡9做伏線，之後合作舞台唱不服，虐一波粉又升返上去

Sad左，rap又得，vocal又得，跳舞又得，啲導師又成日讚佢都入唔到決賽圈

仲有張楚寒
蝦人個人練習生有冇搞錯

楚寒走埋 jony j組咪得兩條友

唔會啦 以往會錄埋架

佢雖然未到ace 但真係算飯飯都掂 創1完全唔知有呢個人存在 依加真係睇到佢希望佢之後發展更好啦

Yeah 劉雨昕 虞書欣

無資本可以點
1000萬閱讀次數連熱搜都上唔到比人壓左

雪兒 kiki終於升翻啲

雨昕1位到真係好感動

魏辰 張楚寒 應該係今年2大遺憾

值得 2個女團指標

雨昕第一要C位出道呀！！！

兩個唱歌都幾難聽

你個名

頂 試下唔好咁中肯 不過佢兩個跳舞係幾掂

不過睇左咁多期係覺得kiki個性格幾ok 但❄️好似都係成日放唔多開咁

睇陸柯燃啲粉絲咁講
但一個團應該好難有2個中性

意思姐係宜家雖然13但最後會9，可以出道
人地宜家雖然係9，但未必出到道

有瓜主講三公第9全部卡10出道
而個個瓜主上次俾啲排名係準嘅
唔通真係祭天⋯⋯

曾可妮先20

其實咩係祭天
追到第三個po都未識灑啲term

屌好賤 睇翻0502升級版承渲真係唱公演嗰陣安崎嗰part 唔怪得渲後尾個樣咁唔開心

唔係掛⋯巧合嚟㗎咋⋯？
shaking似係話頭醒尾嘅人，綜觀實力又唔弱，唔要佢好晒喎⋯⋯

睇完創3初C ，就覺得世界冇咁多巧合啦
鵝嘅初C係唔可以出道嘅咒
創1 2初C都係出唔到道，宜家創3個個人氣真係麻麻，出道機會真係

楊天真，經紀人，捧紅左好多大陸流量明星

Shaking ah 唔好呀

有人話安崎先係祭天

感覺匠星點都會入一個

開始有少少寧願入上官 雖然樣真係唔係女團標準 但佢真係好暖心 feel到如果佢係團所有成員都唔會被忽略 實力又唔差 擺佢入團起碼仲見到其他人 安崎真係其他人變哂dancer

真係寧願安崎祭天
sor for外協但係佢真係好違和⋯⋯

做個小小民意調查
前九想邊個走
安崎
小棠

唔該快啲祭睇埋換part單嘢 好感度已經負咗

匠星有錢公司離，冇可能啦
睇271俾幾多鏡頭佢就知啦

認同，安崎真係好賤
但覺得佢會出硬道囉

我投唔到，我鐘意小棠多啲，起碼望落去好睇啲

🍬姐淡妝好靚 但濃妝即刻老左10歲

小朋友先揀 我要佢地一齊走

你真係好慘俾人搶part本身嗰啲part正好多

我都覺得孔雪兒偶像包袱好重

屌shaking 第九咁危險唔𠹌好跌吖
渲同令姿是但一個換小棠啦
小棠拍戲好過啦

畢竟好多人關注佢 話曬前jyp練習生 個樣又算靚

呢個po竟然無人屌jony j

論顏值同綜藝感都屌打安崎，同埋佢同隊員相處上融洽好多⋯雖然佢唱歌真係好難聽

點解要屌JonyJ？

其實我諗一直以黎都有人質疑佢係咪鐵t啦
坤講得都無錯 係有人會唔鍾意 但都有人會因為佢呢種風格而鍾意佢
雖然都幾期待佢長髮 試下女團style
不過更想佢繼續做翻自己

因為宋昕冉同張語格

唔係調返轉咩？
其實我本身估河得3個，kiki，萌同芮

佢搞到兩條女差d成個舞台無左

佢solo 算啦

岩呀 唔怪得正片冇提呢件事

佢真係唔好再搽咁紅既唇膏cls

+1
佢初評級幾靚，如果唔係創有人用五毒，我又去睇返一次小棠嘅初舞台，我都唔記得佢淡妝咁靚，跳舞咁好

我純粹覺得aq入團，成個畫面唔好睇
如果前9有多一兩個係160-165，咁我都ok，但依家其他8個係168-173...佢係入面好唔和諧

佢158 wiki寫，但一拍埋去真係好矮

傳佢係錄節目忍住，完咗仲係咁安慰人，係走嘅時候自己一個係門口喊...

冇計佢啲fans真係太懶，佢條路好順，fans 零危機感，睇下今次虐唔虐到fans 同一堆路人飯

啲fans喺泡泡空降都咁講
佢答話只係喺呢個節目度先化濃妝，出咗廠可能想睇都睇唔到，叫佢地包容下節目組

我都覺係iqy問題 一開始嘅時候明明話過唔限曲目同人數 全由導師決定 冇啦啦後面又有人數限制

同埋jony j 果part 應該係最早過其他拍？ 話哂佢又少interview 又直接要人

同埋如果最後唔夠人又要塞人嘅 個interview其實冇意思

唔怪之得當渲俾人話嘅時候連喻言都出聲幫口
又係台妹 人又靜 係咁俾人哈

河馬，杉杉個班走左之後，話叫林凡同段藝旋照顧佢，依個又得返佢一個

我都覺得佢好衰不過算啦最後朱正廷都參埋佢哋玩 無謂為左個老師係到嘈

豆瓣鬧邊個，紅邊個

佢都無出局喊咩？

佢唔拎第一好過拎啦 唔通真係要佢c 出到去真係會笑死人 拎第二已經係最好結果

同感 如果佢真係c位出道應該會俾人話得幾甘
至少會有好多非議 但第二出道會好好多

佢一路以嚟都第一，仲要係斷層節一，跌左會喊都正常啫，次次排名都有人喊，唔使連佢喊都鬧掛？

我屌左全世界負皮我
睇黎好多jonnyJ fans

Ager

其實我覺得今次邊個c都會俾人鬧，唔似之前嘅偶創青營一早鎖c

Kiki係咪已經算冇咩好鬧

其實虞書欣個飯圈係超級適應唔到選秀，有fans係追佢演員個邊，根本就唔care佢選秀，佢係青2吸個啲飯好多都係所謂嘅初戀追星，即係完全唔識打投，大陸追星個套。仲要佢勁多學生飯=冇錢，所以我唔覺得佢追得返上去

佢個飯圈對佢做演員可能幾好，但對選秀真係水土不服

Snh出身就係原罪
有人話佢表情油膩

沽名釣譽咗咁耐先跌返落黎仲想點

話說kiki fans 投左80萬奶票，呢到等於幾百萬票，都係得第4...iqy又壓票？

放心唔會
我鐘意虞，但你睇我上面個回覆，魚家係真係冇錢加戰鬥粉好少只可以望虐到一班幾鐘意佢嘅路人幫佢投票，但路人邊會日日幫你投票

雨昕死忠多，又多富婆飯

我都第一次追，之前偶都係之後睇返，冇理飯圈個啲
大陸飯圈文化好畸形

渲比人話啲咩係咪vip先睇到？ 想知喻言點出聲幫

直頭係極端資本主義 要d fans瘋狂買呢樣買個樣 d fans又真係on 99走去集資買 真係唔割你韮菜都對唔住自己

ps 我都係第一次追 之前有睇101但真係齋睇 今次見到渲 真係覺得佢好可愛同埋好慘 好明顯睇得出佢由一開始開開心心咁參賽到後尾小心翼翼驚講錯野比人插

痴撚線

追開韓圈 好耐之前有玩微博
知道個飯圈有勁恐怖 我覺得係病態
特別啲大粉會同你瘋狂洗腦
你唔做啲咩就對唔住個idol 唔配做飯
佢哋屌對家idol真係屌得好勁
完全唔明點解可以講得出咁嘅嘢
最後因為頂唔緊冇再用

飯圈好似女多 女人癲起上黎真係唔係人咁品

其實唔只飯圈大陸人係邊度留言都好仆街

話佢唱得唔好 好唔熟咁
呢度有得睇曬

香港人都比佢哋鬧得唔少啦

應該係 我就睇渲d fans cut出嚟
佢有一下係c 俾人圍住嘅， 個導師大約話佢唱得唔夠feel同爆 ，成組再做咗幾次都話唔好
shaking話渲其實呢下係人撞住，影響佢唱歌
渲全程冇出聲，之後戴萌同喻言同時講嘢，不過戴萌俾人tune細聲咗，淨係聽到喻言話覺得係因為係臨時加mic影響
但個導師話佢唔覺得關動作事

不過呢日渲明顯唔喺狀態，佢對眼脹咗成倍，似喊過咁。

其他組表演個陣拉長景有幾次都見唔渲唔知係咪因為表演唔好e埋入廁所喊
btw 屌佢老尾真係好想個節目快d完左佢 想當年我追完fate zero 都冇以家咁down

Agree
因為idol係演藝圈最底層你fans唔俾錢証明自己idol 係賺錢嘅，好快就冇資源，成件事好痴線...
Idol 要靠fans，演員可以靠作品，所以點解個個都要轉演員...

最初留意到虞書欣個飯圈就係因為佢唔似idol飯圈，個個日日就係加油正能量，鬧交都唔識鬧不過無可避免依家都係要有idol飯圈個套...我淨係想個比賽快啲完，飯圈好煩雖然完左就唔會再追佢哋

徐軫軫話睇到渲2公嘅時候喊到失控，成個人震，要戴燕妮同宋昕冉扶，再俾工作人員接走

其實私心想渲出唔到道，271又唔理佢，又俾人哈，返台灣同返另外三個出道仲好啦 反正佢哋幾個都掂

雖然我都好鍾意渲 但我唔想佢喺大陸出道...
台妹一定比人蝦

睇住佢咁真係會有啲心up 好地地一個女仔樣唔差實力ok性格冇問題係靜左少少都比人黑到冇哂自信

啱呀 留係大陸又要被迫做中國台灣人

喊到成個人震哂咁慘？我淨係睇佢發表感言都起哂雞皮 feel到佢真係好有夢想

佢哋一屌起上嚟直頭痴線，咩都up得出，又p圖又洗人微博，我見過啲圖真係頂唔順，點解可以咁惡毒
最PK係啲藝人又唔理，所以有之前肖戰單嘢

佢已經俾台灣人屌緊，叫佢唔好返去...

佢返去都未必撈得惦 徐軫軫段野比人post左上 dcard 好似好多台灣人都屌緊佢 加埋佢老闆咁on 9 返到去都冇運行 以家出唔到道基本玩完 或者有其他大陸公司簽佢

唔返去唔知佢出唔出到道，但271係俾過台灣人出道
仲要高位出道
可能有機會呢

仲係60強嘅時候tpg個老板好似喺ig話會計劃佢地4個喺翻台灣出道，D大陸fans 勁激動話渲只可以喺大陸出道 其他地方一律不接受 好on9

好慘⋯兩面不是人

徐軫軫究竟係做左好事定壞事

我覺得難 以家出道位卡得好死下... 你真係諗唔到可以換邊個落黎 換都係換劉令姿上 偶像練習生個兩個一個人氣一直都頭3 一個王思聰決賽個日課金空降 渲間垃圾公司...

佢係愛國青年咁 佢有post過咩支持香港警察你可以來打我

只能怪佢淘汰得太遲 佢早一round淘汰再發呢篇野應該可以反cap

唉渲真係好慘
崎皇啲fans仲係度死撐話敲敲都有換part
敲敲換係因為太高音唱唔到
lion佢地嗰兩part根本冇呢個需要
根本崎皇同陳珏其中一個去sub林凡個part就搞掂
明明自己已經有個主舞dancebreak都要搶人嗰part
諗起就嬲

佢真係好似爆喊過

大陸係咁 你唔係真係信佢地會知道事實既真相 佢地接收到既新聞 資訊全部都比中共控制住 中共叫你食屎你冇得唔食

但敲敲換真係好正常
心痛張楚寒決賽圈都入唔到

好明顯啦... 對眼腫到.. 唉 不要再說了

係呀 腫曬又冇曬自信咁
你睇翻前一集 佢地練嗰陣佢好開心架

因為個4個入面有2個係大陸人眼中係肯定台獨，渲fans 接受唔到渲要同佢哋同團，話一定唔會再支持渲

大粒麥啲fans成日覺得自己idol好有實力就可以搶晒人地啲part

可唔可以換佢落離10-13事但一個上都好過佢

講漏咗最痴線嘅係呢條友大學係傳理系

渲係邊到出道都無所謂淨係希望佢可以做佢中意做既野 變返以前初舞台有自己既個個佢。希望渲未來會有班真係理智支持佢既fans啦

不過認真諗，如果有個練習生係香港人，佢係微博支持香港警察，我諗大家都會叫佢唔好返㴝...

算啦 唔好變到好似d大陸人咁周圍狙擊人 我地又唔係訓練室都唔知咩事 我信喻言同劉雨昕會照住渲既

其實都係得唔買碟嗰啲係仆街啲啫

不過老實講 大把人有po過
Gugudan sally好似都有

我之前仲好開心渲個組有上官同劉老師兩位可以開解到佢

上官同安崎fd底

呢個都俾人鬧緊政治不正確，因為同周子瑜係friend

好似cctai班傻9
你唔xxx就係當手足condom

我覺得以上官咁既性格應該唔忍心見到個妹妹咁掛 見佢匿名寫野比乃萬就知

大陸不嬲興連坐法
之前有瓜話elkie要去參加土創勁多fans係佢微博叫佢唔好
因為同子瑜fd實會比人鬧死

好彩最後無見佢出現係創

咁嚟香港啦

周子瑜咩事？佢唔係之前拍埋片認自己係中國人咩？

好多人都仲覺得佢台獨(?)

屌 大陸人食屎啦
真係好撚煩 成日都咁霸道 去到邊都大曬 真係好黑人憎

大家好有我心多謝大家我會努力

下 渲？

應該講 徐軫軫

堅慘 佢台南人（台南係好鄉下個d地方黎） 又單親家庭大 一個靚妹19歲離鄉別井到第二度打拚點知無啦啦上網比人屌到仆街

徐軫軫

不過渲返台灣條路都難行，公司垃圾，依家徐又講到明佢認自己同屋企人係中國台灣人，仲會佢改緊口音...點返去，返去一定俾網民屌

改口音做大陸人呢下真係唔洗返台灣

徐做乜......人地條路唔係得大陸㗎

佢應該唔會改口音掛 迷茫期姐 河馬d人都叫佢唔洗改口音 佢改完口音我諗fans會直線下降 有d fans仲話怕佢唔自信驚佢走去整容 希望佢身邊d人會開解佢

徐軫軫真係唔知幫緊佢定害緊佢完美咁好心做壞事

嚇死以為係渲講支持警察

但佢提得出諗過改口音，已經夠大獲

喺終蝈讀到書唔等於有腦

徐係正義撚黎 應該係因為太多人話渲政治不正確佢先幫渲澄清

咁靚洗乜整

大陸人邊會諗咁多嘢，淨係覺得大陸大晒，同埋佢知渲一路俾人質疑立場問題，佢原意應該係想幫佢，但...

係 基本上都幾難係台灣搵食

又一個例子證明大陸撚真係冇腦 成日以為中國係全個世界

所以係青你出道係佢最好選擇...

唉，佢都係太年輕，咁敏感嘅問題應該小心啲，個時農農都冇事，依家係台灣又有得撈，好多台灣藝人都兩面有得撈....

我發覺好多台灣香港既藝人去大陸發展都會比人屌
但係果陣農農高位出道 又無咩比人屌
除咗節目中期比人罵有咩實力可以去到咁高位外
所以證明經紀公司嘅重要性

直接大大個ella係佢前面啦

農農有andy哥同黑人照 林彥俊有王思聰照 仆你個街渲乜都冇佢老闆仲要鬧愛奇藝

大 陸 人 好 撚 黑 人 憎 呀 屌
但我睇緊大陸節目

我覺得同埋因為農農係男仔大陸班靚妹追仔好落力 相反女就真係wfc你

就係要睇下佢哋幾扑街

我覺得今季婧真係做得幾好 好多人性格都好鮮明令你好易代入某個角色

個時小背心係土創都無事

因為英皇本身就紅

如果佢係今年去就大獲

佢個時好似都冇咩比人黑緊係冇事

今年唔係都有個香港人？唱阿楚姑娘嗰個？

你試下以家有香港人去参加大陸選秀節目 應該會比人起底到佢祖宗十八代係藍定黃 年代唔同 以家中港台局勢真係一年比一年緊張 緊排仲有新冠病毒 vs 武漢肺炎 你睇格離創一個台灣人都冇就知咩事

冇諗過自己會追
不過睇完就算，一定唔會追佢哋，一蚊都唔會洗

好羞恥
但佢哋真係好正

果個係大陸人黎嫁，雖然公司係英皇

我都係淨係中意睇佢地努力追夢既過程 出左道就唔再點睇 無論韓版定陸版都一樣

我本身都冇諗過會追 但渲真係好可愛 我都剩係日日投票 出唔到道柒就 出到可能會去睇下演唱會

Oh...以為EEG一定係香港人

我連票都冇投過
因為我會員都唔係

不過就黎又有男團節目，少年之名
我覺得我唔會再睇嫁啦

我都係呢幾日先開 見佢咁慘

所以渲依家個情況都幾尷尬
希望佢出咗節目之後承受得到啲壓力 慢慢建立返自信啦

我都無投票，因為我覺得全部位都係公司比錢買
但有做會員，會員先有高清睇，最重要睇埋vip

一開始追創一就知有啲位係公司俾錢買
唔係買就係鵝選之女
仲要勁明顯個隻，有好幾個真係人氣同排名完全唔相乎，段奧娟，yamy，李紫婷同徐夢潔都係
唔知今年創三又有幾多個位俾公司買起左

我之前睇咗條片係火少演唱會開場倒數
中間有個screen會逐個成員show張相出嚟
Show到其他人啲fans嗌到癲咗
但show到 yamy 大娟同李紫婷即刻全場靜撚咗

個陣我pick小七 好開心佢出到道徐夢潔出到道我真係呆撚左完全對佢冇印象 yamy又係 係中國有嘻哈出過場去創一就變左萬人迷咁

崎皇算唔算係今屆yamy

佢公司有錢架，買左個出道位俾高秋梓
點知佢人氣插水咪俾左徐夢潔

佢而家做咩應該都會畀haters鬧㗎啦
咁兩極
可能係唔應該喊嘅
但係我覺得冇乜大問題

毒唯文化
只要一個成員個part多啲或者多少少資源
已經可以排佢

創三都幾on9
得七個位唔再講
仲要有三四個入硬

絲打創三pick邊個

其他唔肯定，但劉些寧同5字妹妹一定入硬

我顏狗
肯定係徐藝洋
又高又温柔
靚得黎嗰樣又冇攻擊性
SM出身肯定有實力
但係佢好似幾被動
但創3認真真係幾唔公平
基本上已經可以推測到邊幾個出去
劉些寧、nene、希林娜依高、張藝凡、姜貞羽
加多一兩個黑馬
但係張藝凡我唔明點解會咁多人捧
樣同跳舞都唔係好特別
就算五日班都超多鏡頭

劉些寧 nene 希林娜依高 張藝凡九成九有
尤其nene 海外fans勁撚多

張藝凡同田京凡我都唔知點解捧佢地
我暫時pick孫珍妮 佢唱frozen首歌好甜唔知有無機會上位

絲芭大公司應該會有一個位，感覺係孫珍妮
今年唔知有冇中性風，劉夢幾靚仔，而且公司背景都唔錯，感覺有機

屌哂你地講到林君怡冇得出
回鍋肉 主題曲c
7個好難爭

認真我唔知點解無啦啦會爆到林君怡做c位
佢好似不嬲唔係焦點
可能佢人緣好大晒

但創造魔咒係初c 唔出道

創初C出唔到係咒離，不過睇勢佢應該都出唔到道
3年初C出唔到道，下年會唔會冇人想做初C

呢個post幾有趣 爆飯圈野 不得不說中國係傳銷洗腦真係有一手 上到中共下到平民（btw 我估飯圈呢d應該有錢收） 以前玩online game 遇到d中國人開既幫會好多都搞臥底/分化呢d陰濕野

呢個算係其中一個邊線
有少少人氣
都叫有機會嘅

朱主愛得22

張藝凡俾人話係第二個楊超越

我有睇佢哋2個一齊拍既劇
但係喺創3睇落佢哋好似唔係好fd 無咩互動

有樣野要讚下騰訊，佢地D野全部有得youtube睇，即使要會員都會隔一日喺YouTube度上載，唔使捱啲長廣告

其實如果淨係講人氣嘅話
佢22真係好唔合格
至小都要頭十啦佢
定係佢首好想你真係紅歌唔紅人

勁過楊超越好多囉

我以為「助力」已經夠尷尬
撐腰係咩事

其實點解前日嗰集徐藝洋嗰隊PK樂隊啲人會黑晒面
你真係覺得樂隊嗰組人好啲咩

*你地

最睇唔過眼既果個謝安然都有17，我覺得佢講野有啲唔正

係驚佢有時分得太碎啫
佢成集放晒出嚟其實係幾好

可能樂隊有感染力，而且跳舞又唔差

佢本身有啲名氣，呢個唔出期

查過佢轉個間新公司唔係細公司離，今次出唔出到道真係要睇公司出唔出力

認真擺明想搞鳩徐藝洋啦
擺對傳統女團同一隊樂隊比
咁正常一隊樂隊都可以rock爆全場啦
咁氣氛大過於一切
咁佢哋梗係覺得樂隊好㗎
認真我唔覺得隊樂隊好囉
最撚慘都係highfive畀佢哋搞死啫

呢個冇乜留意
但應該唔係啲太焦點嘅人物

唔get張藝凡靚喺邊

但係high five一行出黎真係有仙女感覺
我覺得女團識樂器係會加分但係唔係標準囉 最主要都係睇唱歌跳舞 同埋Victoria都有話樂隊跳舞只係一般 都唔明班女仔嬲乜

大膽啲講可以話樣衰
我仲以為佢唱跳可能好超班
行啲咩girl crush之類
點知睇完今晚嗰集
入咗五日班都算
仲好似唱跳跟都跟唔到

張藝凡 真係唔惦其他頭7位都ok

比返個位人啦

因為high five真係應該紅好多囉
有藝洋,拉娜
隔離嗰隊樂隊印象中好似都係素人
咁佢哋想梗係逆襲㗎
加埋樂隊呢啲因素
其實最主要都係騰訊想整死佢哋啫
如果唔係真係冇乜爆點

有冇熟佢嘅人可以講下
佢點解會咁出名

佢b站有50萬粉絲，lo圈頂級model離

有演過少年的你，跳樓死左果個
跳芭蕾舞好勁

哇，真係失敬失敬

仲有175身高，身材，氣質，同北舞第一

天朝三子同台
哭㑷左

要多謝周揚青

175
又好似高得滯

不如叫埋lay去客串
雖然機會好低

全部啲樣西到

只要拎番佢出黎 加徐藝洋/蘇芮琪 已經好睇好多

喺隔離台做少年之名 應該點都唔會去

大陸人好似好鐘意佢呢啲樣 奶共花木蘭嗰種樣

嗰套咩少年之名
見到郭敬明就唔想睇

出道位咁樣得唔得

最左個樣

有絲芭就會有呢個榜

正路
呢度應該起碼會入五個
不過實際
唔知會唔會撈一個男仔頭入嚟

我覺得係劉夢or 趙粵
仲要2個都係大公司

呢兩個揀嘅話
我應該會揀趙粤
純粹第一印象

趙粤＋1
見到佢為左幫隊友先揀五日班

而且佢本身好似都有啲人氣
應該真係有啲機會

創3我未睇
可能8月先追返到時應該差不多完

因為9個人都唔同公司 我諗好多時都係公司請人做對家 你冇背景只能硬食 邊有咁多普通人咁得閒日撚日去控評刷呢樣刷個樣 成件事根本好反智

認真個人私心
青你2加創3最靚係藝洋

控評，刷唔同榜真係好反智屌投票投一個榜唔得嘅，你話要賺錢，所以有咩奶票都算，其他真係好冇謂，第一次追，第一次知大陸選秀咁麻煩

星期四準備喊4

好擔心shaking，好似話佢大受打擊，以為冇人鐘意佢，仲要琴日母親節，shaking 媽咪好似幾年前走左，呀爸都好似唔係佢身邊，得佢一個

劉些寜睇落似鵝選女，跳主題曲唔記得動作都可以跳主題曲，鄧版凳隊個啲慘，主題曲跳都冇機會跳

失誤就唔甘心，失誤就不是自己真正的實力
但台上一分鐘，台下十年功，所有人永遠只會睇你個一分鐘
不過睇得出鵝好保佢，最後點都會出道

劉雨昕攞咗第一之後俾虞粉狙擊得好犀利

好撚煩

虞先俾人鬧得慘喎，有幾個論壇屌到佢上天花板

不過飯圈真係好煩，睇比賽算，食下花生算

Btw又好似話Lisa唔㴝。。。我想問唔㴝點合作舞台

佢離啊

同佢比較fd嘅許馨文同傅如喬都走咗，打擊實好大

隔住個mon合作

一直都以為好好榜樣係一間細公司
個人唔太希望徐紫茵被人強推入前9
依加前9競爭咁激烈
空降一定會被人黑

垃圾團入唔入都罷中國搞女團就係一個笑話 搞咁多呢d投票無非都係想割韭菜 割完下一年又出一個新既選秀節目用同樣模式圈錢

好奇一問 呢到有冇人有入個d粉絲群？ 我剩係得閒睇下豆瓣都覺得d人好on 9 成日想洗人腦 我諗我如果仲係d十幾歲中學雞可能真係會好似佢地咁被洗腦周圍追擊人

估應該冇啦，我連投票都冇投
知道投離冇乜用，基本上想出道有資本就得啦

豆瓣勁多所謂嘅脂粉(?)，即係其他公司買㴝特登帶節奏，前9個個都俾追擊過，真係好易俾人洗腦。。。

我都係好攰

+1 純睇節目

我睇到有個post話劉雨昕個粉絲群全部都係由老粉lead住 好識玩呢d粉絲經營 佢地有規劃咁一步步幫劉谷人氣拎c 仲話成團之後會撕另外8個人拎資源 其他8個粉絲團太新太廢玩唔過劉個粉絲團 今次d老粉落場太早所以中途被人識穿左 佢地d手段係上幾次d選秀節目都出現過 睇到呢到我就覺得呢d選秀節目好無癮 有咁多心機不如搞下生意好過啦 一早發晒達 不過唔排除佢地做呢d野有錢收

虎扑應該唔算 虎扑係體育platform黎 所以男多 佢地唔會搞亦都好鄙視呢d飯圈文化 豆瓣女多同埋應該係粉絲專區黎 微博同豆瓣其實都係比其他人笑係飯圈垃圾場

Top 個幾家，雨昕明顯係成熟飯圈，應該有好多係資深選秀飯lead 住，喻言都似係。
kiki就係河個套，未真係轉到去選秀mode，有啲散同懶。
虞上面講過，演員飯(舊fans)同新飯夾唔㴝，之前內控過，明顯勁多初戀追星，冇人lead，一盤散沙，到今日都散到(超話永遠都勁多post問其實到底要做咩...有力用唔到係岩嘅地方)，小棠冇乜留意，
雪班飯就勁啦，勁識玩，所有黑稱都可以攞嚟自嘲，係玩得好個種，某程度上幫左雪唔少，似有唔少資深飯lead 住，同埋好似雪係最吸韓圈飯，韓圈飯戰鬥力爆棚。shaking 同安崎個飯圈係好新好新個種。
加個乃萬，之前同虞差唔多，音樂飯同選秀飯內控過。

呢啲係我自己觀察同睇過人分析下

呢啲有機會就係公司請脂粉落場幫手，即係啲勁資深，有晒計劃嘅人

認真雨昕飯鬧交好勁(大陸叫咩撕逼)，一早撕均晒top圈家家都有仇口

睇完覺得好感慨唔知當年四大天王個陣係點 劉德華同黎明d fans 戰鬥力應該爆棚

唔知創集資啲錢多啲定271多啲呢

據說依家已經係最和平嘅時間，出咗道先係戰爭嘅開始火箭少女係日撕夜撕，撕到上熱搜個種

我諗出咗道，戰鬥力應該係雨昕>>>>喻言=雪>>>>>>>其他人

屌其實成件事好on9，我真係冇經歷過fans 之間嘅撕

你指創101？絶對係101，101仲要係賽程過半先開始集資，美岐同宣儀都過千萬，決賽夜好似集左過百萬

創1熱度高好多
個時一日10幾個熱搜
山支宣儀楊超越sunnee日日上

漏左仲有菊姐

創101同偶係最紅，跟着我覺得係青你2，青1同營都冇乜水花，創3暫時都冇乜水花

創101個時幾個舞台，同菊姐紅到唔睇節目都知，青2依家應該得淡黃的長裙同虞書欣係唔睇節目都識，可惜爆唔到個舞台

Yes, 主要係weibo超話同佢哋開嘅唔到group

唔撕冇人識點上熱搜 中國娛樂圈就係鍾意靠呢d所謂流量谷紅人 所以永遠都唔入流比日韓踩住 你睇下肖戰首垃圾新歌都賣過億就知粉絲力量有幾勁

話說雪班飯真係好fun，叫自己飯圈做雪國，雪係女王，有幾個鎮:茶鎮(之前俾人話佢綠茶)，猪鎮(話佢蠢蠢地)，土鎮(因為二公套衫老土)，冰雹鎮，暴雪鎮(戰鬥粉)，map都整左，好似仲整緊個game...

咁幾好呀，撕咩呀

佢個feel真係好唔女團

因為打工仔冇得揀

上一集lion上官同組員玩得好開心 係真係好開心個種唔係扮 上網睇過有一句 劉雨欣在其他組是劉老師 在上官面前是劉雨欣 令到組員可以好投入練習 玩得好放 上官做隊長真係當之無愧

大家估下決賽C有邊個
劉雨昕應係穩拎一席 另一個會係邊個

有預感會係安崎

我覺得冇咩可能啦 通常一首歌係清純一首歌係girl crush 無理由要安崎賣純架

棠家大部份都係路轉粉，零經驗，打投反黑美工寫文案乜都唔識（尋日仲有內部糾紛），入節目前本身個後援會計埋佢本人得13個人，俾人笑咗好耐
其他人家嘅banner：

棠家嘅banner：

但係講真一句我真係對徐紫茵無咩印像
佢無其他人咁爆

其實不如唔好再搬d fans嗌交 post過黎啦
真心唔想再見到d大陸閪係到嘈

被淘汰了我都好鐘意佢！

婧真係有好多能力好好既練習生 唉 有幾個鐘意既走左

淘汰左啦唉唉唉！

我個人覺得vocal 排名係許>>左卓>徐

我覺得左卓>許>徐
左卓雙馬尾易燃易爆炸好靚
但可惜頭2個都入唔到決賽圈

被
秒到

岩岩先睇到
乜撚野babymonster AN

係節目入面我諗我都會排左許徐，但我之前聽過許係其他節目唱，好鬼勁，青你2show唔到佢實力

其實iqy有冇後悔初評級剪晒三個大vocal，依家好似俾隔離屌打咁，明明就係iqy cut晒，依家想救又救唔返

佢都幾適合古裝

想像佢著住古裝係咁爆粗都幾好笑

創係點都有大vocal，就算人氣冇咁高都會推佢上去eg李紫婷，大娟
但271就係鐘意foul哂啲vocal

青2Lion首歌係韓國人作既，咁即係韓國人抄韓國人

曲風差好遠喎

真 易燃易爆炸嗰陣開始對左卓有好感

我啲pick淘汱曬咁濟
但講真 要換依加前20啲人出黎都真係揀唔落手
每個都值得入決賽圈

對比wanna one同少時個幾句又真係好似

鐵t唔使爭c 啲目光都會自動聚焦去佢度

首主題曲唔得係QQ音樂啲榜最最最重要已經低過幾個月前既Yes!Ok黎緊星期六既一公係創造營最後機會 如果吳亦凡黎埋都爆唔到既話呢個節目可以係咁先

等佢出嚟開live清唱啦！ 希望佢公司可以安排livehouse演出/出新歌

我會排許＞徐＞左
個人覺得厚聲比較耐聽
有冇人覺得徐有啲似Exid率智
把聲定個人嘅氣質都有少少似
佢啲韓文翻唱好正
就算要比人罵內定 希望佢可以入到前9為大vocal爭返口氣

好中意許姐聲音 由下一站傳奇已經留意佢
佢瘦咗好多 唱功台風都進步左
微博睇完佢朋友個post講佢嘅經歷 就比佢打動到
一個川音流行專業第一畢業既女仔
由張靚穎親自 由成都簽佢返嚟做solo歌手出道
可惜自從靚穎離開少城時代之後
公司再冇乜放資源比佢 惟有透過呢啲節目等多啲人留意到佢
一個出咗道嘅solo歌手要由零開始成為練習生都幾唔容易
iqy仲要剪走人地初舞台同清唱 去到後期先比返鏡頭人on99
活在vip嘅許姐
佢真係好搞笑 kiki都比佢帶口音

利申：已成為許姐的飯 ，佢啲fans都係好和平佛系 希望佢快啲出嚟唱多啲歌～

屌你個名柒到

竟然，我睇開知乎，個個都話雨昕飯好卑微，為左正主所以就算有人黑雨昕都唔會鬧番轉頭。佢地個阿頭好似主張閉咪專心做數據(其實我唔知乜黎，我估係唔好同人嘈咁解？)

有啲想佢出道做隊長，隊內氣氛一定好好。。。

Pick me pick me up pick me pick me up好聽好多
主題曲黎講 創1>>>青2>>>>>>>>>>>>>創3

佢係c？ 中性風係一種風格
但佢個樣成個男人咁喎

林君怡係c

粉隨正主

以前個臉形自然好多
仲有啲可愛幾襟睇

認同vocal技巧許馨文好過左卓同徐紫茵，許馨文係MAMA A組表現真係會幾人過目不忘，唱舞曲好有氣勢
左卓係高音假音係佢強項，但低音限制住
徐紫茵就音域低高音限制但音色變化大，聽佢韓文翻唱EXO同AOA d歌真係
以女團角度黎講，綜合舞蹈、外形=徐紫茵
徐紫茵最大問題係氣場唔夠同表情管理一般，同埋太好人冇好好咁爭取表現自己

透明c

究竟點解佢入到前20已經係一個謎

發生咩事，點解aq搶到佢果part既

台灣人點同親生女爭？

依個舞台幾時會錄＆播？

插個冷知識：三大vocal裡面得左卓係冇音樂相關嘅學歷背景

傳出黎都係等你d粉課多d金 佢樂華邊有可能出唔到

咁坦白講前九佢算係無咩特別出位既舞台又唔多鏡頭啲fans擔心都正常既

應該坤唔要佢

我覺得前九最大機會落黎既係趙小棠 換劉令姿上去 愛奇藝總唔會比咁多鏡頭安崎根住唔比佢出道掛

練習室version 既lion AQ 又勁多鏡頭，直程同劉差唔多，想點

因為棠要拍戲

想睇虞棠一齊拍戲

聽日睇住青春加點戲先

前9真係穩嘅我覺得係劉，虞，喻，許，孔，淨低4個我覺得點都會有一個空降，但邊個落嚟就唔知，其實棠係呢4個入面數據最好，但我覺得佢唔穩，shaking 跌到得9有啲危險，安崎就少fans，金其實fans都唔多，數據都𠱸唔係前9

匠星同樂華一定有出道位

其實唔一定，樂華已經唔係兩年前嘅樂華，有偶個時並行團，同火箭走佬事件，樂華已經冇之前咁吃香，同埋明顯係公司開始時冇諗過捧，半路落場，不過當然如果公司肯合作，金嘅機會大過㴝自垃圾公司嘅shaking
匠星有瓜話要安崎返去拖飛機
其實仲有個覺醒東方都爭緊出道位

照咁睇，shaking最危險

我岩岩都見到

真。偶像練習生2大家各玩各

青1雖然唔紅，但iqy係想認真搞，簽割裂合約，資源其實都算係咁，可惜青1真係冇人識咁濟

今年青2都算紅，明明認真搞有機搞得好好，點知又搞返npc咁，出道即解散...

傳聞雨昕公司已經準備好6月solo，虞會去拍戲，kiki返去7senses

咩叫拖飛機？

河一期生今年完約
都唔知戴萌、張語格嗰幾個仲玩唔玩ki應該都係去拍戲

真心咩。。。咁出道黎做乜。。。

最後各有各行，咁出道成團為咩？

唔想見到第二個npc 個陣己經好慘 基本上無乜幾可合體過

Shaking點算

應該仲有得投票掛....

即係奶團，返去Hickey，希望可以用安崎人氣帶紅全團

今年真係簽不割裂約，同埋真係一年嘅話，仲慘，今年開唔到concert，冇大型活動都唔使合體

點解要咁 追得咁辛苦換來就係一出道即解散 好心酸呀

大家都係睇同一個post
其實最支持嘅我諗係雨昕，書欣同小棠fans，雨昕死忠多，出歌應該係ok，後面兩個一定係拍戲同綜藝

其實我覺得最唔應該出道個個係虞書欣 有錢女有名氣參加節目為追星 實力好明顯同其他人差幾班 但又次次拎第一 真係現實版窮撚永遠都鬥唔贏d富二代

點睇楊超越

搞團搞得叫好應該係創101，3個團綜又開過幾次演唱會，見面會
271就算啦

奇蹟只有一次，但真心覺得佢好勁

唔好啊我2nd pick係佢
開頭睇住佢都幾多鏡頭 幾出彩
去到後面就越嚟越少
好彩前期吸咗一大堆飯

呢d專訪你當佢鳩up下好 唔通佢晒命話自己好有錢咩 佢参加節目著d衫 包同錶 閒閒地都十幾廿萬一件 一個冇咩家境既十八線女星你覺得買得起咩

佢占盡天時地利人和 基本上同蔡徐坤一樣係複製唔到 聽講最後投票個陣有幾個土豪聯手一人課幾百萬送佢上去 唔知點解咁多大陸男鐘意佢 唔知邊忽靚

人唔笑
佢件件都名牌

我覺得冇土豪，佢排名由一開始就冇跌出過11
唔止大陸男，miu miu連續2年都有請佢做model
佢係第一個大陸明星獲邀過去，仲要連續2次

大個先係姐，但細個個陣好似冇wo

我覺得佢五觀好清純喎
不過佢好土就真 d行為成個鄉下妹咁

好勵志 一個又廢又窮冇樣叻既人都可以變到咁紅 佢係創造101個時個種廢真係唔係講笑

人地有樣，有觀眾緣
唔係個個有

咁佢又真係鄉下妹黎 同路人比佢係靚女 但同成個娛樂圈比我覺得佢一般 計火箭入面吳宣儀都靚過佢多多聲 （不過呢個又係有錢女黎）

創1最記得不負青春
Ycy廢都算 點知成組都唔識唱歌最後炒晒車

朱主愛田京凡面試過青你？

朱主愛好似真係聽過

講到好似好多行程咁

Your face your fate
利申 從來唔明點解有人覺得佢靚

Aqi竟然唔要朱主愛
不過都好愛aqi 無收佢
Btw邊到有得睇面試？？

朱主愛有個台灣男朋友 點出道

黃明志旗下藝人支那唔封殺佢咪算好

覺得佢勁似黃宗澤

nene有冇咁紅

佢直拍啲view人哋成條街

張藝凡好似幾多haters
dislike多到

nene嗰條

咁係要靠佢炒話題
呢個咪佢存在價值囉
如果真係連話題性都冇
咁踢佢走都冇乜所謂

佢嘅顏畀大陸人吹大晒啦
吹到咩神顏
仲話有得同kpop一線女團啲門面鬥

嗰陣有個環節係咩著自己啲衫去行cat walk
好多人都係借🐟啲衫著

Nene啲留言all are English
佢吸引啲外國觀眾，泰國再加中國人口，所以viewer多

其實中國好多人做練習生都唔係為左做偶像
中國唔似韓國，做偶像爆紅會有錢
中國做主持人同演員先會賺到錢
你睇蔡徐坤王一博宋茜吳亦凡鹿晗味又係要拍戲
冇演技有流量就得
反正做明星都係為錢

覺得虞書欣好扮野，又嘈把聲又發晒姣咁。但又好多鏡頭，諗咗好耐都唔明點解咁多fans 唔覺跳舞特別好或者吸晴。仲次次攞頭幾名

佢有參加過粵語歌比賽

我估青你行girl crush路線（劉、喻、shaking....），創3應該要清純（nene、張藝凡），girl crush路線啲人係創無咩鏡頭

岩岩飛左
睇緊創3 [All Star Rating] EP04 | Run away from the bench team! Li Mengqi makes a split freely
咁多絲ba傳媒
and 劉夢夢。。。唱姐姐戀愛吧。。「其實我有一個女團夢」

佢其實係入面實力最廢 但因為最有影響力個個都買佢怕 趙小棠就醒 一開始就拍埋落虞書欣到拎人氣 中期連性格都學埋虞書欣一樣咁做作 其實趙小棠一開始性格最正 高冷+暗串虞書欣 以家剩係識討好佢

其實小棠一開始同虞書欣friend嘅時候，虞根本就未紅，仲係查冇此人嘅時候(佢套戲個時未播)，佢咁岩同宿舍同坐佢隔離，同埋佢哋應該真係friend，唔好講到佢咁有機心啦，後㴝節目組明顯淨剪佢兩個，同特登安排佢地一齊，Kiehl’s個廣告同加點戲我真係頂唔順

我都唔多妥小棠食CP紅利爆到上㴝，但我覺得唔係特登

虞書欣如果鐘意嘅就好鐘意，唔鐘意嘅就好討厭

我一開始都覺得佢好做作，頭幾集直頭想打7佢，後尾係睇左其他片發現佢真人都係咁，慢慢就覺得都幾得意，性格係幾好玩。

所以出道即解散

其實一個團有大vocal真係好重要，婧live 點算，演唱會點算，不過可能到解散都冇演唱會

如果講跳舞我諗大部份都係可以carry到唔同style嘅
諗返前9除咗虞個個都跳過mama同十面埋伏
所以其實最適合佢地都係power/girl crush型嘅歌
但我就唔知虞點駕馭呢個style 想像唔到

想知呢到有無人係鍾意婧嘅cp

認真有啲可惜，如果有騰訊嘅資源就好
雖然唔會追團，但如果要追，其實睇創造營會好啲，但奈何創造營又唔好睇，睇左兩集完全唔想再睇

Iqy，騰訊，你地不如合作啦

係咩？ 我以為套劇入青2之前就爆紅 但佢比我感覺到中後面好刻意討好虞書欣 我想要返以前會疾虞書欣兩句既小棠 個陣佢真係好正 以家完全虞化晒 可能呢個先係佢真性格 以前既高冷係扮出黎

我覺得俾啲時間虞書欣，佢可以練到，佢比起一開始進步左好多，睇得出有舞感，有天賦，係唔係好識用力，如果有多啲時間，應該可以，佢之前跳過blackpink都唔差嘅

我有啲期待出道後演唱會(唔知有冇)跳返三公啲歌，雨昕跳非日常，出道組跳不奉陪

五首歌，我最鍾意不奉陪，歌詞同舞都好型，雖然唱得麻麻

愛奇藝除左剪左大虞海棠之外好似都冇剪過其他cp? 好多cp都係fans ff出黎但冇乜畫面。所以好多人都屌鳩愛奇藝點解唔剪多d日常出黎 昕同雪以前同隊但係個節目基本上冇合體過 d人話佢兩個好fd會一齊食飯

佢地1月就開始拍青你，去到一公時都冇人識虞書欣，repo查冇此人，套戲係1月尾播嘅，虞書欣自己都唔知自己會紅，睇時間線，虞書欣開始紅個陣應該係佢哋主題曲評核，跟着癬情冇嘢做個段時間

我都好掛住淡妝嘅人間仙鶴趙小棠，但佢似係本身性格就係咁誇張，講嘢有啲唔經大腦，但其實人係好嘅

我係佢第一次見Lisa，個大型聯誼現場個part，真係好想打7佢，扮嘢到嘔，依家就算幾鐘意佢，我都頂唔順呢part後面啲reaction一開始唔鐘意，依家睇返就幾好笑

佢套下一站是幸福個角色好討喜，勁得意

一齊去旅行 好似係

太眼瞓，又打錯字

昕雪關係應該真係好好，但iqy唔會點剪佢哋啦，兩家依家已經撕到之前經理人事件，兩家變仇家咁濟

不過佢哋合作舞台同組，睇下點

第一次睇我超想兜巴星佢幾野 心諗做乜鳩 佢仲話想同jony j 換位 之後都對佢冇咩好感 佢硬係比我一種冇料扮四條既感覺

我一開始都係咁，我諗大家睇第一集個反應係一模一樣佢第一集係微博俾人屌到上天花板，鬧佢嘅comment係幾十萬like，可以話係婧第一個被網暴iqy本身似係想拎佢炒熱度，跟著祭天，點知...

我既渲就真係祭天 本身就算唔搞咁多野已佢實力+顏值基本90%出道 仆你個街愛奇藝利用完人仲要之後唔撚比鏡頭 以家基本上90%出道無望 除非有土豪課金

我勁鍾意戴言
佢地係有好多畫面 但又唔係愛奇藝特登剪出嚟嗰隻

追緊昕雪 勁sweet

勁避忌 但feel到有昕係度 雪先做到自己 個人開心好多

渲言

戴言妮三角戀
戴萌係少數敢凶喻言嘅人

為出名，攞資源

鬼咩？tao成個選妃鹹濕樣出咗嚟，佢講評得多嘅女，咪多啲鏡頭囉

真 老實講 除咗孔雪兒係真係為追夢想撈女團之外 我都唔知仲有邊個係真係想女團出道然後一直活動 可能仲有戴燕妮 張楚寒嗰啲
snh嗰班唔洗講 一定係幫公司爭知名度
劉雨昕 喻言 我覺得係好勝心多啲 想多啲人知道佢地嘅實力 上完個節目佢地solo都一定紅過以前好多啦
虞好明顯就入嚟追lisa

最後各有各行就一定，限定團都係想短時間賺錢，但唔會係即刻。幾間經紀公司投放左咁多錢落去出道位，起碼都等出一兩首歌既時間睇下利益收成先再決定。

好鍾意佢兩個搭擋做外聯部主持
仲有lion練習嗰陣啲互動
喻言摸戴萌臉話佢怕醜嗰幕

追緊喻見妮

同好

覺得如果比虞C位出道 成個團嘅風格走向會窄好多

横冲直撞20歲

Bazaar 套相 喻言同涵好正

可妮好qq

叫喻言同劉雨昕陪愚輸欣一齊扮可愛

不過算啦反正都唔會成日一齊活動 都係各自發財 有咩所謂啊

我都追緊萬有寅力都唔錯

睇緊今日嗰集加點戲 趙小棠笑死我
但成集cut到一舊舊咁 唔明點解唔直接整長啲一集得一個鐘

啲人又話lisa嚟唔到

Iqy雖然群像做得幾好，但都係一公之後先開始，初舞台同一公完全係惡剪，炒話題，被網暴嘅有虞，段小薇，冰清玉潔，渲，秦牛正威除咗冰清玉潔有少少自己攞嚟之外，其他都幾無辜，明顯睇到段同渲好似變咗個人咁，初舞台嘅甜渲已經揾唔返，好心痛

其實真係心理質素差啲都搞唔掂，希望佢哋所有人都唔好太介懷網絡言論，陳昕葳到依家都冇post weibo，之前傳佢抑鬱...

反而ella㴝左
可能直接留到決賽

睇返佢以前啲片仲癲過虞書欣
高冷可能係開頭唔熟啫人之常情

不奉陪真係好正，乃萬一開口即刻變killing part

Agree，歌手album，演唱會都會俾錢，真係好鐘意嘅明星如果代言嘅嘢岩用都會買下，但呢啲集資投票，完全冇實物，對住空氣俾錢，我真係唔知點解會有人咁做

差啲唔認得涵

其實所謂集資應該係買佢地d周邊？d乜鬼野明信片 yes卡之類 佢地應該係用個排名反推返總共投左幾多錢入去 斷估唔會真係過數去一個人身上掛 如果個條友走佬咪仆街 講真有十幾廿萬係大陸去d次一線城市已經可以過得好好

唔係真係要圍住部電視跳咁老尷下話

其實愛奇藝已經摸透班人心理 你集資有可能出道 唔集100%出唔到 你睇愛奇藝放shaking第九 乃萬第十就知佢幾仆街

有冇得好似lol kda咁投射落現場 如果得既話都幾型

真係集資買acc同奶卡投票。。。
周邊係另外俾錢
我理解唔到對住空氣俾錢。。。

其實一定有人會走佬或者cap水，但又做唔到啲咩，所以河妹後援會應該係最信得過，因為一直以來都係咁，同佢哋會公開晒所有detail，蘇杉杉後援會連每一個俾過錢嘅ID都list左出嚟，杉杉見到之後，手抄左一份多謝班fans

唔知有冇人睇過show me the money
第5季#Gun 搵Jessi featuring 點知jessi去唔到節目
跟住#gun同個mon互動雖然最後個舞台效果唔差

咁我覺得呢d野佢地自己鐘意就得.. 大把人打份牛工根住個個月課幾千甚至一萬落手機game到 只能講每個人追求既野唔同.. 只要唔好搞到好似肖戰d fans變晒邪教咁就ok

本身諗住睇節目 點知睇睇下開始追cp戴言同喻見妮我都好鐘意

呢d其實類似賭仔心態 你唔會勸到佢地唔去賭錢

上次嗰隻rainbow學姐應該已經達到iqy嘅極限

此mon不同彼mon，iqy個mon係：

但楊超越就一定唔係先

你岩，每個人點洗自己啲錢都有佢哋原因，佢哋覺得值得，可以幫idol出道就得。不過咁嘅風氣好易帶壞小朋友，有好多冇自己嘅收入，攞晒零用錢去追星就好似之前肖戰咁，大粉係咁催fans俾錢，係咁洗腦，好多仲要係學生

正 佢如果整到咁應該會爆紅

我覺得遲早有一日中共會ban晒呢d選秀節目肖戰都係選秀節目出黎

最慘係陸柯燃，所有數據都前9，fans好肯俾錢，iqy係咁壓票，但fans又冇得唔繼續課金喎，因為佢哋知道唔俾錢就100%冇得出道，俾左仲可以博下

但其實如果唔係有留意下飯圈，我根本唔知陸柯燃其實係前9

見過創一成團個日有類似嘅野，但就唔係人係火箭

所以依家話緊有公司落場，或者集資倒灌，因為冇可能咁多錢，但廣告商啲嘢賣唔出去，銷量係勁差

比賽完咗，等啲後援會公布detail就知

冇睇上屆，但好似冇乜知名度咁，啲名聽都未聽過

唔係話今年最後一年選秀咩？

肖戰個case，完美演繹咩叫fans害左個idol，當然肖戰都有唔岩，但佢啲fans真係痴線，成件事聞所未聞再係咁落去，佢就嚟俾人封殺

一定上熱搜 但柒出國際

其實陸柯燃有劉老師起度就注定出唔到道
除非班fans打錢打到上頭3，但都冇乜可能

青1真係冇咩熱度

慘歸慘 呢條友究竟點解咁多人鐘意 實力唔勁樣唔靚又成日擺個chok樣出黎 要比中性風同公司個林凡都好過佢多多聲 陸柯燃出道根本趕客

啱啱睇完由頭笑到落尾
對比之下上一集悶到仆街
有啲期待下集嘅古裝喜愛姐

真，陸柯燃喺節目裡面真係冇咩特別出眾嘅地方，尤其有劉雨昕呢啲同樣都係行中性風嘅實力型選手，陸柯燃瞬間比下去，完全唔get點解會喺前9

其實佢真正叫紅係下一站，跟著有另一套網戲播左，個套劇好似話幫iqy賺左幾千萬佢之前都係冇咩人識，聲臨其境都叫做多少少人識，比賽前啲預測都冇考慮過佢

不過iqy真係原本係攞佢搞笑，炒作，佢爆左上㴝真係冇人諗過

今集真係好好笑，最好睇嘅一集，雖然劇本好悶，完全唔知啲支線有咩用，但好好笑，小棠，書欣同朱星杰呢個combination 好正強烈建議大家去睇

佢唱不奉陪唱到劈曬

不奉陪得91，曾可妮同許羊唱得好聽，另外幾個都麻麻尤其假音個part唔好聽

佢三個冇乜偶像包袱之餘又好識搞氣氛，呢期淨係睇佢地搞笑已經好夠
預告裡面孔雪兒寸趙小棠首輪排名發言嗰句「我八歲開始習舞」都好好笑

佢把聲好似有氣冇力咁
2.5公佢rap想見你本身chok住rap都仲呃得下人，點知rap rap下連beat都甩埋，睇見佢chok住露晒餡都覺得尷尬⋯

雨欣c位風格就會闊啲咩？
我認為更窄囉

可唔可以簡略講下肖戰單野
我未聽過

唔係，我都覺虞2係好過1
但係我真係唔想雨1

Yayaya Agree
我prefer每首唔同風格既歌都換一換c位

肖戰fans整左個教師group 有1000人左右 全部都中小學老師 上堂前播佢首歌洗班學生腦叫佢地支持肖戰

直頭係 肖戰fans公認係飯圈最癲個班 冇人敢“野”佢地

畫風會變咗一王多后後宮play

首先有227事件(?好似係呢個名)
總之就係肖戰fans唔妥班cp飯(佢之前係靠套bl劇爆紅)寫cp文(有少少黃色)，跟着大規模舉報個網(AO3同lofter)，AO3係個係大家uplaod文嘅網，全球性，咩小説都有，好似仲有畫作，係好多飯圈cp粉嘅天堂，亦係涉及好大範圍，肖戰fans舉報之後，個網俾大陸鎖左...好多人嘅心血冇晒，唔止飯圈。
跟著班fans仲要周圍撕(唔係好知details)，總之就係係咁舉報，b站都有，搞到其他圈，好似動漫，古風，韓圈，歐美圈仲有好多，都勁憎佢去佢代言嘅牌子嘅微博，taobao店抗議，好似冇左好多代言，本身佢係創嘅發起人，都冇左

後續仲有好多佢fans做嘅腦殘野，好似上面所講個個煮師group...

依家鬧佢好似係政治正確咁

唱歌把聲好似俾人捏住條頸咁 好虛

邊個？

但係以前同而家既形象我覺得差唔多
一係轉林凡個形象，起碼似返個女人

其實佢可以through個節目同埋衍生節目去試唔同形象
但係so far都係淨係見到佢boyish嗰一面
期望佢之後嘅舞台會帶嚟多啲驚喜同突破
俾人有耳目一新嘅感覺

依啲係咪叫做「雲 合作舞台」

收皮啦

雨昕C 其他會變左dancer
書欣C 但實力麻麻hold唔住
喻言C 覺得271應該唔會俾佢C
其實係咪得返Kiki C係最好

果篇文唔只少少黃色啦下嗎
王一博未成年嫖妓，肖戰變性人做雞呢d 仲要全名喎
不過我支持創作自由既，個國家接受舉報封ao3係國家問題動森又封乜都森，搵藝人出氣都on99

青1柒撚到甩轆
完全無睇嘅價值
11個加埋都唔夠蔡徐坤一個咁多票

虞書欣期待已久嘅第一次居然係隔住個mon

聽日係播排名？

乜你地真係會認真睇佢地嘈交d post? 認真講句根本小學生嘈交 膠都廢事派 尋晚雪班人去左屠人地廣場 其實就係去洗人版 我仲以為有幾大件事 p個d人獸圖柒到喊（佢地已經覺得好大件事） 根本小學雞作品 唔怪得大陸人次次翻牆出去同人鬧交最後都慘敗比人笑到仆街

PG One玩咁大中國有嘻哈都仲搞緊
唔洗驚喎

我對呢啲野完全唔上心

豆瓣一早封左組, 方便中途收公司錢放職粉入去
同埋創造101紅過青春有你2 N倍, 但都無依家個組咁日日嘈交嘈得咁密
所以成個組根本全部都係職粉帶風向, 真係得啖笑

個個乜鳩嘉弈 以家唔知仲有冇 我睇完得擔笑 全部都係忘了愛式p圖 你話放蓮蓬/有隻鬼彈出黎個d圖我就驚姐

算啦啲飯圈鬧交，留意㴝都浪費自己時間，日日都鬧架啦，豆瓣就全部都帶風向嘅

選秀好似一早傳今年最後一年

我講嘅封殺係肖戰俾人封殺

微博除左追星fans根本就冇人會用 簡單黎講就係班fans自high 正常人係去bilibili多 蔡徐坤打籃球咁紅都係因為bilibili

可能又會重蹈覆轍返上次啲奇怪插播剪輯

繼續拖

排名都播2日

因為已經冇嘢好播，但仲有三個星期，點解今年可以拖到咁。。。創都係一星期兩集，點解快咁多，創total 幾多集？

我想快啲睇合作舞台啊啊啊 其實播多啲日常互動都好啊 排名都兩期 等死人咩

全息投影？？認真？？

厲害了我的婧

咁即係決賽都唔會黎啦

又要拎返上面張圖出黎

真係好柒
到時真係咁我可能會飛咗段表演 尷尬到

有啲偽娘味

劉老師都幾靚

Amazing ...

Ella都好啲，淨係唱歌，Lisa 係想點。。。好慘呀揀咗lisa個啲，仲要傳kun個舞台係拍到MV咁，又有水，仲要唔係平時個台到拍。。。勁大對比

女裝大佬

Aqy成日都delay想點
Deadline fighter又趕唔切submit assignment 呀？

[member]8點係咪會有[/member]

本來頭一兩集幾鍾意昕琪 破風嗰陣好正 然後公布主題曲考核成績嗰時蔡徐坤問有邊個初次評核拎A 又再問邊個覺得今次自己都會拎A 然後雨昕kiki企喺大家旁邊兩個一直好堅定咁舉手 嗰個強強聯手嘅感覺好正
然後發現其實佢兩個都係冇乜互動所以就默默地收皮

我站甜言蜜雨 好似冇乜人識

今集幾好睇，雖然冇乜實質內容，算係咁，有啲位好感動

下集先排名cls

愛奇藝親生女

今集水到
仲要個個晚會播黎播去都係個幾個人

曾可妮跳民族舞被趙小棠踩場慢鏡比哂趙小棠 真係好撚sad

其實佢係cut晒其他人d表演定真係剩係得呢幾個表演？

Cut晒

慘 愛奇藝d剪輯永遠都唔會令人失望 其他表演應該要去會員版睇

做乜鳩播播下晚會又跳返去播初舞台 痴撚線剪輯

有d人瘋狂出場 有d人2個鐘頭剩係得幾秒鏡頭連野都無講過
都已經得返35個 都仲可以剪到咁唔平均

我屌佢啦 播成個幾鐘都係個幾個小姐姐 有d人仲要出場2 3次
我唔要求睇晒全部人舞台 但起碼都比人睇下其他小姐姐啦

冇計啦，排名要留返星期六打創
水得㴝，我覺得幾好睇，可能用選秀角度睇係好無聊，但追左咁耐，當綜藝睇，好感動

Shaking 首rap寫得幾好，小棠跳民族舞真係100分，仲有幾個vocal都好聽

唯一唔好就係剪接好偏心，有幾個上左台幾次，有啲剪晒

喻言首獅子貓好好聽 d詞寫得唔錯

虞書欣=專業旁白 佢真係好熟綜藝節目知道幾時插話會有鏡頭

屌最新嗰集喊L到七彩

張楚寒消失咗

預告有佢同雪同kiki一齊既舞台 但正片比人剪走左

d縮寫好煩睇到燥底nmsl

創好似轉左時間，變日一

Snh個舞台好催淚

希望vip 版可以放齊啲表演
都淘汱仲要剪曬啲鏡頭

唔知點解大陸d 00後好中意打拼音縮寫

有冇睇佢之前個頭

孔雪兒同kiki都消失左 前9都冇畫面 堅慘

因為佢地係 “偶像” 講到尾都係sell樣多 同埋雨昕真係好放唔開 24小時都chok住個樣 同陸柯燃有得揮

Btw睇douban啲人話啲表演咁多都係原創作品
係因為愛奇藝唔提供版權費
諗諗下好似又有啲道理

個日仲要34度 痴撚線

咁大間公司計埋d婆乸數真係好肉酸 又cut到人地d歌一忽忽 乃萬首歌比佢cut到

iqy成日都將重點內容擺入vip

佢隔嚟條女媽媽桑嚟？

陸柯燃chok得嚟仲要懶係嬌羞咁，見到啲人ship佢同林凡真係頂唔緊⋯

驚爆post
開定先

推得好快

真架？唔夠打所以唔正面對決

破風個陣已經知佢極重偶像包袱，冇諗過

vip版會多幾多野睇？ cut撚到on99咁

vip應該係 girls talk + 聯歡會 正常一個鐘到

我睇過一集 頂唔順個濾鏡棄左 鹿晗 毛不易同宋茜好冇火花 尤其毛不易 都唔知佢做乜鳩 得佢一個vocal導師但講評又廢到hi咁 冇左羅志祥真係差好遠 同埋基本上頭一集已經知邊幾個會出硬道 得7個位 冇咩期待感

真係 由kiki喊開始已經眼濕濕
最後曾可妮喺後面撲去攬三哥嗰下啲眼淚即刻衝出嚟
首歌仲要好應景

佢ex來

每期播到最後尾都會有vip版預告，內容大概就係嗰啲

得罪講句似俾人包養多啲

唔等埋決賽先走

係咪到時再飛翻去咋

即係合作舞台錄完了

正常啊 依加係咪仲話會圍住部電視跳呢？

值唔值得比個vip呢？ 想睇埋青春加點戲

好似話會p lisa上去

唔好呀！！上網有得睇
推薦一下掠影tv，更新得幾快